今晚同翼翼慶祝

去左中環sevva 🤔
appetizer叫左龍蝦卷
Mains 係燒黑毛豬
好好味

邊個翼翼

好有錢

Rich

食完都唔飽

我想知邊個係翼翼 係樓豬定呢到個翼翼？

富人。。

我😽

下😭

又有錢🙁翼b好窮

yes

我都想

我買左mcdonald宵夜

我啊 弘b你唔認得翼喇

not rich....

邊撚個翼翼呀樓主

我

有錢人既世界..翼B既世界

btw我叫果個係main menu入面 $780

翼b係社會基層

以為你同呢一個翼去食

得一個翼

rich wing
你讀邊間U讀咩系
專業人士

又問 你係咪真果個弘b黎嫁

食一餐都名我食成個月

我茅問過翼翼

佢賣咗嗰帳俾我fd

幾日飯錢姐

弘b你有 嬲死你啊

交收果陣有冇見到弘b真人

禾茅 講多次

3皮幾 仲話唔rich

我拎咗支美極去

no

夠食

慶祝啲咩呀翼b?

係hku gbus

。。。。

太謙虛既話。。。

city...

你估下

我記得ac2嘛

拍拖紀念日？

翼翼好勁

返新工ah

而家先慶祝

多野做

可唔可以施捨一啖俾我

我地係2個世界嘅人

做咩啊冬冬

cityu

。。。幾時帶我見下世面

？

Aga b

中學畢業未

X2

弘b唔好離開翼

好似好好味

臭雞

係真係好好味

🙁

人生勝利組別